傳說連登多燈神，可以入來幫個忙嗎？

中共千秋萬世！